你心中有錢既生活/定義

例如要有幾錢 咩生活係享受

無憂

放題式生活
買野任買 食野任食 唔洗睇價錢

你覺得咁做好有意思？ 窮撚陳育權

食m記加10蚊買雞翼